\begin{aufgabe}{Löbs Theorem}
Zeige: Genau dann ist in~$\HA$ die Implikation~$\Prov(\goedel{\varphi})
\Rightarrow \varphi$ ableitbar, wenn~$\varphi$ selbst ableitbar ist.

{\scriptsize\emph{Tipp.} Verwende das Diagonallemma, um eine Formel~$\psi$
mit~$HA \seq{} (\psi \Leftrightarrow (\Prov(\goedel{\psi}) \Rightarrow
\varphi))$ zu finden.\par}
\end{aufgabe}
